{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120375",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "샤블리"
    },
    "text": "\"シャブリ\\n\nソウル江南区新沙洞515-9\\n\n韓国料理-しゃぶしゃぶ、11:30~23:00、年中無休、80席、生春巻き/焼きしゃぶしゃぶ専門店'しゃぶしゃぶ(旧しゃぶしゃぶ袋)'、すっきりとした広い空間で快適な食事が楽しめるグルメ店である。 サラダバーには毎日仕入れる新鮮な野菜がたくさんあり、好きなだけ取り分けて食べることができる。 しゃぶしゃぶは特製スープを使用してしゃぶしゃぶならではのスープの味を出し、天然ソースで牛肉や鴨肉の味を高める。 値段も安い方なので、ボリュームたっぷりで美味しく、そして一味違った食べ方ができる美味しいお店です。 たっぷりしゃぶしゃぶ肉と新鮮な野菜を食べにしゃぶしゃぶに行ってみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "シャブリはどのエリアにありますか？",
            "answer": "シャブリはソウル江南区新沙洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シャブリの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "シャブリは11:30から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "シャブリは何席ありますか？",
            "answer": "シャブリには80席あります。"
        },
        {
            "question": "シャブリは何の料理を提供していますか？",
            "answer": "シャブリはしゃぶしゃぶと生春巻き/焼きしゃぶしゃぶ専門の韓国料理店です。"
        },
        {
            "question": "シャブリの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "シャブリは広い空間で快適な食事が楽しめるグルメ店で、サラダバーや特製スープを使用したしゃぶしゃぶなどが特徴です。"
        },
        {
            "question": "シャブリは休業日がありますか？",
            "answer": "シャブリは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "シャブリで食べられる料理の一例を教えてください。",
            "answer": "シャブリではたっぷりしゃぶしゃぶ肉と新鮮な野菜が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "シャブリの値段はどのくらいですか？",
            "answer": "シャブリは値段も安く、ボリュームたっぷりで美味しいお店です。具体的な価格についてはお店にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "シャブリのおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "シャブリのおすすめポイントは、新鮮な野菜がたくさんあるサラダバーと特製スープを使用したしゃぶしゃぶの美味しさです。ぜひお試しください。"
        },
        {
            "question": "シャブリは予約が必要ですか？",
            "answer": "シャブリでは予約を受け付けておりますが、混雑時には待ち時間が発生することもあります。できるだけ事前の予約をおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 408
    }
}